<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Home on Joel Aguilozi</title>
    <link>https://www.joelaguilozi.com.ar/es/</link>
    <description>Recent content in Home on Joel Aguilozi</description>
    <image>
      <title>Joel Aguilozi</title>
      <url>https://www.joelaguilozi.com.ar/images/author_quad.png</url>
      <link>https://www.joelaguilozi.com.ar/images/author_quad.png</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- 0.128.1</generator>
    <language>es</language>
    <copyright>2021 - 2024 Joel Aguilozi. All rights reserved.</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 07 Jul 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.joelaguilozi.com.ar/es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Helpfex</title>
      <link>https://www.joelaguilozi.com.ar/es/projects/helpfex/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.joelaguilozi.com.ar/es/projects/helpfex/</guid>
      <description>Nació con la idea de ser una red social seria y diferente, ¡Y lo es!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Tiempo Gamer</title>
      <link>https://www.joelaguilozi.com.ar/es/projects/tiempo-gamer/</link>
      <pubDate>Fri, 01 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.joelaguilozi.com.ar/es/projects/tiempo-gamer/</guid>
      <description>Reviews de juegos y tecnología.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cuentos</title>
      <link>https://www.joelaguilozi.com.ar/es/books/cuentos/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.joelaguilozi.com.ar/es/books/cuentos/</guid>
      <description>Cuentos disponibles en línea.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Amar no es un crimen</title>
      <link>https://www.joelaguilozi.com.ar/es/books/05/</link>
      <pubDate>Fri, 01 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.joelaguilozi.com.ar/es/books/05/</guid>
      <description>Amar no es un crimen © Joel Aguilozi, 2017
Me desperté con la luz grisácea del amanecer; había pasado una noche tranquila, sin sueños, y me sentía como nuevo. Sin embargo mis preocupaciones seguían siendo las mismas de siempre, las horas de descanso no cambiaron nada. Me asomé por la ventana. Iván, en ropa interior sacudía la alfombra en medio del parque. Me saludó cordial como todos los días; le pregunté por que sacudía la alfombra con tanto empeño, &amp;ldquo;la lavé ayer&amp;rdquo; le dije; sonreí y pensé &amp;ldquo;su obsesión no cambió desde que lo conocí, siempre quiere tener todo en orden, quizás eso fue lo que despertó parte de mi amor por él&amp;rdquo;, todavía recuerdo el día cuando le dije a mi padre que me había enamorado&amp;hellip; Y como no recordarlo, si ese fue el último día que pasé en mi casa, el último día que me habló.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cuatro Palabras</title>
      <link>https://www.joelaguilozi.com.ar/es/books/01/</link>
      <pubDate>Fri, 01 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.joelaguilozi.com.ar/es/books/01/</guid>
      <description>Cuatro palabras © Joel Aguilozi, 2020
Sobre la superficie del mar, cuatro palabras navegaban sin rumbo; sus nombres: Viento, Fuego, Roca y Agua. A Agua no le importaba navegar sin rumbo, es más, ¡le encantaba! En cambio Fuego, a pesar de estar contenido en una botella y encendido en un pequeño trozo de papel, agonizaba de miedo por la proximidad de Agua; y aún cuando su dolor era atroz, Viento, trataba de salvarlo como podía cada vez que el pobre parecía extinguirse.</description>
    </item>
    <item>
      <title>El principio</title>
      <link>https://www.joelaguilozi.com.ar/es/books/03/</link>
      <pubDate>Fri, 01 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.joelaguilozi.com.ar/es/books/03/</guid>
      <description>El principio © Joel Aguilozi, 2020
Nada hay en el espacio. Solo estoy yo, y en mi recae el destino de una singular misión encomendada por el supremo del universo. No tengo otra opción, debo hacerlo. Dejo mi cómodo lugar, sacudo mi añosa y microscópica geografía, y suelto mis brazos que al moverse generan las primeras moléculas, creando poco a poco la existencia. Esos bracitos van uniéndose; sé, que tardará mucho tiempo&amp;hellip; bastante diría, pero sigo moviéndolos y crecen y crecen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>El último consuelo</title>
      <link>https://www.joelaguilozi.com.ar/es/books/02/</link>
      <pubDate>Fri, 01 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.joelaguilozi.com.ar/es/books/02/</guid>
      <description>El último consuelo © Joel Aguilozi, 2020
Corría en un bosque. No distinguía colores. Todo se veía blanco y negro. Alguien me perseguía. Yo solo corría, corría, corría. Hasta que vi los cuernos amenazantes de una cabra, y una calavera fétida, supuse que era un ángel caído.
Sentí terror, y me dije; “este es mi fin”. Cerré los ojos. Espere. Nada sucedía, entonces me animé a abrirlos. Ese ser extendió su mano en forma amistosa y dijo: únete a mí y haz justicia.</description>
    </item>
    <item>
      <title>La misión de Mark</title>
      <link>https://www.joelaguilozi.com.ar/es/books/06/</link>
      <pubDate>Fri, 01 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.joelaguilozi.com.ar/es/books/06/</guid>
      <description>La misión de Mark © Joel Aguilozi, 2017
Mark, compró su primera casa con el dinero que fue ahorrando de su trabajo en los cruceros. Hablaba fluidamente español, alemán, francés y hasta un poco de ruso y por supuesto inglés, su lengua materna. Llevaba tres meses fuera de Inglaterra y ya entraba el mes de noviembre. Habían cruzado el Atlántico hasta Barbados y ansiaba regresar a su nueva casa.
Por fin llego el día, y cuando entró no pudo creerlo, la vivienda estaba llena de ratas.</description>
    </item>
    <item>
      <title>La paradoja de Pharox</title>
      <link>https://www.joelaguilozi.com.ar/es/books/04/</link>
      <pubDate>Fri, 01 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.joelaguilozi.com.ar/es/books/04/</guid>
      <description>La paradoja de Pharox © Joel Aguilozi, 2017
hacemos, deseamos erróneamente cambios que no se produjeron, ynos preguntamos ¿Y si hubiese hecho esto? ¿Cómo sería mi vida?,¿Si hubiese terminado la universidad? ¿O hubiese ganado másdinero? Las paradojas existen, muchos las ignoramos, y paraalgunos pueden transformarse en una realidad más que desastrosaBuenos Aires. Marzo de 2017. La Paradoja de Pharox
Félix se levantó como cualquier día, a las seis de la mañana.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Las pequeñas cosas de la vida</title>
      <link>https://www.joelaguilozi.com.ar/es/books/07/</link>
      <pubDate>Fri, 01 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.joelaguilozi.com.ar/es/books/07/</guid>
      <description>Las pequeñas cosas de la vida © Joel Aguilozi, 2017
Cuenta la historia&amp;hellip; no, ya arranque mal, como la hacía hace unos años cuando empezaba a escribir, definitivamente arranque mal, mal, como Edward Venit el día que su vida cambió para siempre. Un día cualquiera, Edward se fue a dormir, disgustado por su poca suerte; tal era así, que se ganó el apodo de &amp;ldquo;yeta Venit&amp;rdquo;. Ese día Edward invocó a quien lo escuchara desde el más allá, desde otra galaxia, o quien sabe de dónde, para que lo liberara de su mala suerte&amp;hellip;Y fue escuchado; Edward se transformó, tal lo hiciera Gregorio</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lo esencial es invisible a los ojos</title>
      <link>https://www.joelaguilozi.com.ar/es/books/08/</link>
      <pubDate>Fri, 01 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.joelaguilozi.com.ar/es/books/08/</guid>
      <description>Lo esencial es invisible a los ojos © Joel Aguilozi, 2017
Helsinki, año 1920. Jukka y Kalevi, buscaban al médico del pueblo, un hombre llamado Eikki. El trabajo tenía que ser rápido y sencillo. La paga era buena. Con el fusil de balas de plata a sus espaldas, llegaron hasta la vivienda del médico cuando el sol apenas asomaba. Tocaron a la puerta sin importarles si el hombre aún dormía. Les abrió, y al verlos, sospechó de quienes se trataba, (en los pueblos chicos hay cosas que son imposibles de ocultar).</description>
    </item>
    <item>
      <title>Plata para el descanso</title>
      <link>https://www.joelaguilozi.com.ar/es/books/09/</link>
      <pubDate>Fri, 01 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.joelaguilozi.com.ar/es/books/09/</guid>
      <description>Plata para el descanso © Joel Aguilozi, 2017
Helsinki, año 1920. Jukka y Kalevi, buscaban al médico del pueblo, un hombre llamado Eikki. El trabajo tenía que ser rápido y sencillo. La paga era buena. Con el fusil de balas de plata a sus espaldas, llegaron hasta la vivienda del médico cuando el sol apenas asomaba. Tocaron a la puerta sin importarles si el hombre aún dormía. Les abrió, y al verlos, sospechó de quienes se trataba, (en los pueblos chicos hay cosas que son imposibles de ocultar).</description>
    </item>
    <item>
      <title>Recuérdate a ti mismo</title>
      <link>https://www.joelaguilozi.com.ar/es/books/10/</link>
      <pubDate>Fri, 01 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.joelaguilozi.com.ar/es/books/10/</guid>
      <description>Recuérdate a ti mismo © Joel Aguilozi, 2017
¿Qué es la inmortalidad?, ¿y por qué muchos la desean con tanto fervor? Me senté y me hubiera gustado tomar una taza de té, porque necesito un tiempo para contarte mi historia, me comentaron sabe &amp;ldquo;muy rico&amp;rdquo; lastima pero nunca pude ni podré saborearlo. ¿Alguna vez imaginaste un mundo sin sentimientos? Bueno si nunca o hiciste e doy la bienvenida al mío.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cinco Mil Días y Una Noche</title>
      <link>https://www.joelaguilozi.com.ar/es/books/5000-d/</link>
      <pubDate>Tue, 14 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.joelaguilozi.com.ar/es/books/5000-d/</guid>
      <description>ISBN	1370650345, 9781370650347</description>
    </item>
    <item>
      <title>Project Kabbalah</title>
      <link>https://www.joelaguilozi.com.ar/es/books/project-kabbalah/</link>
      <pubDate>Tue, 14 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.joelaguilozi.com.ar/es/books/project-kabbalah/</guid>
      <description>ISBN	9781386314745</description>
    </item>
    <item>
      <title>Biblioteca</title>
      <link>https://www.joelaguilozi.com.ar/es/library/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.joelaguilozi.com.ar/es/library/</guid>
      <description>Leyendo Software Engineering at Google: Lessons Learned from Programming Over Time de Titus Winters, Tom Manshreck, Hyrum Wright The Phoenix Project: A Novel about IT, DevOps, and Helping Your Business Win de Gene Kim, Kevin Behr, George Spafford Mastering Vim Quickly: From WTF to OMG in no time de Jovica Ilic Design Patterns: Elements of Reusable Object-Oriented Software de Erich Gamma, Richard Helm, Ralph Johnson, John Vlissides La semana laboral de 4 horas de Timothy Ferriss Leídos The Go Programming Language de Alan A.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Sobre mí</title>
      <link>https://www.joelaguilozi.com.ar/es/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.joelaguilozi.com.ar/es/about/</guid>
      <description>Soy Joel Aguilozi, escritor de Ciencia Ficción con ansias de expandir mis horizontes y aventurarme en el mundo de la producción y dirección artística. Apasionado del Arte he sido cronista y fotógrafo en conciertos de música y muy dedicado a los videojuegos, como fan, gamer, tester y analista.
Desde siempre me ha gustado crear cosas, a la producción como escritor se suman experiencias en programación y diseño 3D. Desde que terminé los estudios que he trabajado en distintos sectores de TI, como la moderación y análisis, testeando juegos multiplataforma e incursionando en producción.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
